fifa 都好難半場三黃+一直紅

正常應該係兩紅

係咪踢完歐聯太累 想早d收工